class: center, middle
# Работа над проектом: Заполнение корзины, оформления заказа
---


### Обработка форм в Django
- [Документация](https://docs.djangoproject.com/en/1.11/topics/forms/)
- Сделать валидацию следующих форм в виде форм Django:
    - логина (реализовать в форме очистку номера телефона от лишних символов)
    - регистрации (в этой форме так же очистить телефон от лишних символов)
    - смены пароля
---


### Работа с сессиями в Django
- [Документация](https://docs.djangoproject.com/en/1.11/topics/http/sessions/)
---


### Задание №1: Создать модели необходимые для оформления заказа
- Basket
- BasketItem
- Order
- OrderItem
---


### Задание №2: Продумать и написать логику создания Корзины
- Для хранения корзины между запросами использовать сессии
---


### Задание №3: Добавить формы уменьшения/увеличения количества позиций в корзине, добавления адреса, добавления времени доставки
- Не нужно использовать формы Django
---


### Задание №4: Добавить вьюху и темлейт оформленного заказа
---
